[
    {
        "randomId": 579
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bihindira ikuzimu",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Inkono y'amapfa",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Inkono y'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Ubwoya bw'inka",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Amaguru y'inkware",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    }
]